上海轉機出境玩

黎緊二月諗住搭中國東方航空經上海去岡山,
轉機中間有8個鐘想係上海出境玩返幾個鐘,
唔知可唔可以呢 各位有冇試過呢?
如果可以的話, 係咪要帶埋回鄉證就OK?

好奇點解揀轉機

因為連税來回機票都凈係2200

一定要 因為PVG件行李一定要求清關(即係你要出境再check-in)

但係我係香港唔係攞晒兩程嘅機票啦咩 同埋行李唔係係香港直接駁左去第二程架飛機去岡山咩?點解要再check-in 因為我已經有晒啲機票同埋入晒啲行李

東方好似可以掛到尾 ?

同一間Airline

係呀都係東方航空

我睇過得㗎 不過我擔心出境之後入唔返去禁區 有回鄉證同埋機票係咪夠㗎啦?

入得返去

上海轉機咁勇

一個ATC HLD就玩完

上海一有ATC hold 你可以唔使飛

我們已在部分城市開通“聯程中轉、行李直掛”服務，您可在始發地一次性辦理聯程客票，領取續程登機牌及辦理行李托運手續。在上海浦東機場候機樓轉機時，無需辦理後續航程乘機手續，您的托運行李可在中轉站完成海關相關手續。

其實我之前都試過幾次都冇事 同埋有七個鐘時間佢點delay都得

一係你再問下MU嗰邊

你都未試過DLY成1x個鐘

你前幾次好彩無flow, 如果有DOTMI 60mins flow landing Pudong

過境機都未必夠用，香港起飛可以等聽日

你係咪試過

其實上海嗰邊入返禁區要咩嘢 回鄉證同埋機票？

頭尾無左兩日搭勁耐飛機仲要比成$2200， 又上機又落機又空中管制。
機票貴得黎又麻煩又蝕假， 玩自己？

btw,要過中國海關係咪生果唔買得，酒/牌子野 要比税？

咁樣頭嗰日如果無delay咁就可以玩多一個城市
咁反正okayama嗰邊都少野行
但係其實農曆新年飛算平㗎啦喎
中國海關嗰度我唔清楚 生果應該唔俾 酒就多過一定數量就唔得

上海（浦東）発 → 岡山着
17:30 飛 20:40到

2040 落地， 淨係食到機場野， 入到城可能得便利店有野食， 一去到就天黑，酒店錢都蝕埋
--------------------------------------------------
岡山発 → 上海（浦東）着
9:10 飛 10:30到

咁早飛你住唔住酒店,住又蝕多晚
去機場住膠囊都係瞓一陣又要早起身check in

比得膠囊錢， 不如你都係正正經經分兩個trip, 正正經經搭直航， 你咁玩完全慳唔到

咁樣我頭尾都係住呢啲嘅啫

同埋我唔係成日轉機 近年都係剩係今次
其實係因為農曆新年唔想喺香港 見到東方咁平所以就諗住買